\section{Configuration management}
	\subsection{Verantwoordelijkheden}
	Aangezien dit project door 1 persoon wordt uitgevoerd zullen alle verantwoordelijkheden binnen dit project onder de verantwoording van de projectleider vallen.
	\subsection{Inrichting Archief}
	
	\tikzstyle{every node}=[draw=black,thick,anchor=west]
	\tikzstyle{selected}=[draw=red,fill=red!30]
	\tikzstyle{optional}=[dashed,fill=gray!50]
	\begin{tikzpicture}[%
	grow via three points={one child at (0.5,-0.7) and
		two children at (0.5,-0.7) and (0.5,-1.4)},
	edge from parent path={(\tikzparentnode.south) |- (\tikzchildnode.west)}]
	
	\node {Multilateration}
	child { node {doc}
		child { node {projectplan}}
		child { node {onderzoek}}
		child { node {design}
			child {node {hardware}}
			child {node {software}}
			}
		child [missing] {}
		child [missing] {}
		child { node {tests}
			child { node {systeem-test}}
			child { node {intigratie-test}}
			}
		}	
	child [missing] {}				
	child [missing] {}
	child [missing] {}				
	child [missing] {}
	child [missing] {}				
	child [missing] {}
	child [missing] {}
	child [missing] {}
	child { node {source}
		child {node {tests}}
		child {node {server}}
		child {node {sensor}}
		}
	;
	\end{tikzpicture}